GOOGLE紅撚到你呢

屌你老母 連StackOverFlow, Android Developers都冇

有冇得set英文網站優先

似係樓主紅，多過google紅？

唔想比你平時search開嘅淘寶影響到搜尋結果，可以用duckduckgo

我冇用過淘寶依啲樣

野

我用手機chrome開無痕都係一堆大陸網

1個本身google用中文
1個本身google用英文

btw 上面貼圖嗰兩個人set咗做英文
set返中文應該同樓主個result差唔多

用無痕set google offer in english 都係出stackoverflow同android dev先

你System又用中文, Google又用中文, 人地咪出中文result俾你囉
你打多隻字 e.g. layout_weight meaning 咪成版result都中文囉
做IT做到你咁撚蠢 唔怪得HK NO IT

我用繁體中文 出簡體=合理
wow

你想出個正常search engine results起碼都開無痕先啦，Login住search只會令人知你平時搵開啲咩

開無痕咪一撚樣

無痕只係local無底

無痕係全新cookie喎

好奇一問
中國唔俾用google
點解google都會成為紅底

android

點set? 順眼好撚多

語言直接轉英文

或者喺個url 加 "&lr=lang_en"

咁你冇繁體source
你又用中文
咁啱簡體"中文"又有source 咪出俾你囉...
個logic chain好易諗姐